輿論戰場求助: 醫護fb page聯署被深藍攻佔

唔知點聯絡輿論戰channel admin
希望特別係醫護嘅同事/同學幫手諗下對策

呢個page本身係偏黃同有人性嘅，
今朝見到簽完聯署一望呆咗
開口埋口黑醫黑護，大佬啊搞清楚醫護職責係咩先

Cm嘅大多為中老藍絲真身account，主要話醫護多管閒事、唔應該有政治立場、呼籲人唔好戴口罩先講之類
入面暫時得小貓幾隻頂緊

推

推到有人睇到

Push

同深藍打輿論戰好撚柒攰
班友同何妖一樣面皮厚到仆街，黑講成白 白講成黑

死廢老咪撚睇醫生

問題係我見入面有啲應該真係醫護嚟

有病唔好睇醫生

好多媒體網站同反送中FB都被班自問立場不分是非藍絲攻佔。
ook老闆親共，成日作假新聞嘅藍絲page瘋狂檢舉都唔ban，講芝麻就極速禁言。
唔係因為有線新聞FB，我根本唔想用FB。